返工皮鞋一問

巴打們返工鞋係邊到買開？
below $1000, $1000-2000, $2000-3000 有咩推介?

想搵呢d款

平平地啲款又okay嘅，Florsheim